帶特區旗定香港旗好？

將會同一班台灣人一齊去外國參加一個活動
主辦單位叫我地帶一幅自己國家既旗
（台灣人當然係帶台灣國旗）
諗緊帶抽氣扇特區旗 定係 港英旗去好

自己就想帶港英旗多D
但係又驚外國人認唔出係咩旗